尺寸太驚人？OL分手怒控「被男友操壞」 再也無法被填滿

日前非洲辛巴威一名29歲女子對前男友提告，然而控訴的內容竟是「因為對方生殖器過於粗大」，害她下體形狀難以復原，導致再也沒有其他男人可以滿足她，對此要求15萬南非蘭特幣（約新台幣32萬）的重建手術費用，作為民事求償。

據《太陽報》報導，住在辛巴威首都哈拉雷的29歲女子曼潔娜（Silindile Mangena），因為在與前男友酷力馬（Mugove Kurima）交往期間，兩人發生多次的性行為，照曼潔娜的形容，前男友酷力馬的下體「天賦異稟」，讓她每一次愛愛都要忍耐痛苦，最後導致陰道出現永久性的改變擴度，再也無法體驗正常尺寸男性給予的刺激。

曼潔娜在訴狀中表示，交往當時以為前男友會娶自己回家，才會對這痛苦的房事一再忍耐，豈料兩人於今年5月分手，曼潔娜也決定為「自己受的傷」跳出來討公道。

然而面對曼潔娜求償32萬的重建手術費用，酷力馬選擇避不出庭，也讓辛巴威最高法庭無法求證「兇器」是否為真。不過也有許多民眾認為，為了這種事情提告根本是浪費司法資源，但也有網友笑稱「黑人尺寸果然厲害」。

你的形狀

非洲

屌,大鑊,我好大機會比人告

OL <-

係呀
你比人告你吉到塊西穿晒

違反商品說明條例？

肥絲{( 0 )}

不誠實使用電腦

告你起蜂巢啊咋

呢啲女人捉去堆填就差唔飛

穿埋

拉闊陰道~~